【寒售寒冬】廣東道地舖丟空年半50萬租出 劈租72%

即時財經 2017-06-05 20:55:48 HKT

廣東道一個丟空年半的地舖，近期以50萬元租予參茸店，租金勁跌逾72%。(蘋果日報)

溥儀眼鏡在2012年租用此舖，月租曾高達180萬元。(蘋果日報)
核心零售區尖沙嘴廣東道再現大幅劈租！原由高級眼鏡店溥儀眼鏡承租的尖沙嘴廣東道116至120號海威商業中心地下A舖，約1,000方呎，在2012年舖租高峯期以180萬元承租，呎租高達1,800元。舖位最新以50萬元租予參茸店，呎租500元，最新租金較之前大減72.2%。

自由行豪客大減，廣東道人流亦大不如前，溥儀眼鏡只租用上址三年，於2015年10月底已結束分店。業主在租客遷出前，曾叫價280萬元放租，惟在溥儀眼鏡離去後已降價至150萬元。不過舖位市道大幅下滑，業主幾乎每三個月調低一次叫價，都無新租客承租，今年初已調低至60萬元。

近期業主再度減多10萬元，終以50萬元獲租客承租，月租是全廣東道最低的其中一間。此舖見證過自由行效應的輝煌歷史，業主之前丟空年半，現重新租出每月少收130萬元租金，以兩年租期計，即合共約3,120萬元。

掌握財經生活資訊，即Like「蘋果ATM」fb專頁啦！

業主在租客遷出前，曾叫價280萬元放租

...........

溥儀眼鏡在2012年租用此舖，月租曾高達180萬元

賣幾多先夠回本?

賣下廣告都要錢啦

做乜唔企硬

暴極都好難交180萬啦

開譚仔都要執

做業主真係勁賺，痴線

Apple Store
咁要幾錢🙈